[M男請進] 你哋最想俾邊個香港女演員性虐待?

任何年齡層嘅香港女演員都得.

張可頤

伍姑娘

Jm

袁澧林

朱璇啦緊係

表哥

鮑起靜

上邊講還講呀嘛 你貼咩圖姐

sorry 囉

仲有冇力玩㗎?

朱千雪bb

肥媽

欣宜

你: 我... 我唔得喇, 肥媽.
肥媽: 得嘅, 得嘅, 得嘅, 得嘅, 得嘅, 得嘅, 得嘅, 一定得!

Ali

一定得!!!
出!嘢!!

而家個個呢啲post淨係諗起鮑姐

dodo 姐

姣蛇

李佳芯

鮑姐for sure

曹敏莉

射完繼續劣

同你玩奶粉水地獄

家燕姐

有聲

留名等睇愈講愈痴線

肥苟同朱璇

肥苟: 叫一次鞭少你一個月, 叫呀, 繼續叫呀.

忍然鵝啲聊仲妖奶姦精鵝嗰閪

點解呢

蔡潔

肥苟肥苟肥苟肥苟x2046當我有講過快

加多個徐子珊

粗口港姐盈盈

佢個樣好似啲女上司
我就可以扮下屬
之後問我點解業績咁差 係唔係冇帶腦返工
鬧到我喊 之後再拉住我條呔扭我耳仔
叫我廢柴 除我條褲勁用力打我屎忽比人睇
我就一邊比佢打 一邊聞佢隻腳

竟然冇汪阿蛆

張可頤: 係唔係咁呀垃圾?
你:

吳家麗

衰仔! 射咁快做乜嘢!

我鍾意佢扮少女多過中女

將個膠笠戴落何B仔

有冇code

水菜麗？

王君馨

王君馨: 滔滔呀, 點解會...
肥滔: 滔滔呀嗱 (俾肥滔摑)
王君馨: 滔...
肥滔: 滔滔呀嗱 (俾肥滔摑)

黃智雯

余詩曼

笑死

Me too

嘩屌